警告你班商户，邊個10月10日開舖，就罰你做到無停手！！

全民消費日，黃店準備大賺特賺

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國